[集思廣益]香港人有咩一定唔會拎嚟炒賣？

真心諗唔到

陰屍紙

米

身份證？

IT狗

廢老

冥通銀行又唔會收水，炒條毛咩

it狗一定會俾人炒

香港人有得賺，連老豆都可以炒

連登ac

大部分打工仔嘅月薪

賓州連春袋全套

勞力
根本炒唔起

龜苓膏

空氣？

汪阿姐門票

舊時 講呢D

棺材

(蔡楓)華仔演唱會飛

屋企人的骨灰